[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4542)

波利斯

大家都咁早

柏斯快入

柏斯天奴入波未呀屌

打多個都唔入？

3場波 45分鐘 得1球

主都就快rc

我瓜生性

0:1

屌

屌你老母打多個都輸

紅牌俾人入

大船已沉

我屌 好撚痴線

2.5b

屌你老母咩 打多個都輸

睇住皇賭班人真係好好笑

屌你老母

沙士菲2.0

個半和咁都頂唔住

邊場

瓜蘭水泥gel

柏利斯100%？

兩場球會杯

100%針

你老母南美狗比番半隔我呀

衰好多喎南美波主場都咁喎
沙士菲都起碼係作客高原輸

癡閪線人地食紅都俾人入不如咪鬼踢啦死仆街

打多個都倒輸番南美假波真係唔識玩

仲要完半場先比人入 好撚野呀

等澳職回血喇

主場盃終於輸

得智甲做到....

笑死 我既瓜蘭尼

啲南美波真係咁 紅左都會俾人入

coming

南美波真係好多rc

歐霸都係西波黎下盤贏住2粒都可以輸番全格

針到傻，有人派未

真 垃撚圾柏斯

瓜入多球先
隨時比人cup

就係要cup你

我要追好緊要既數呀...
下場先啦

紅左特別勁>>>>>>主場

都話中立囉

垃撚圾柏斯

柏利 3 yc
Always Ready 3 yc
快啲紅番件先

柏斯追和左先啦 屌你

聖地牙哥踢喎...

買左和
1:1完好了

我真係屌你老母 柏斯狗

帕丘卡比人吸5球

柏斯cup未 dllm

帕斯快入啦

輸半都唔得 痴撚線波

場波特登放首都踢就係為左比國民恥笑紅左都輸

琴晚啲波痴線 得個兩三場開到角大

天奴閪到咁 冇嘢好講

柏利斯天奴係咪有咩問題？

唔係自己主場就係中立場架啦

米倫頂住高原3000米啊
瘋狂比人單邊12c中

柏利同always快啲食紅啦

睇死柏利會申請番張紅去表示公平

打多3個都未必入到啦

屌你老母 兩場客都紅 係真唔係呀
dllm

米倫拿列奧 rc

明明兩場對面都3黃
客隊一黃都中招
dllm

仲要12 m dllm

Missed

屌 點頂呀 兩場買左果隊都rc 有無咁橋

兩隊下盤同我頂實

單邊14c dllm點頂到完

你買左咩

on9智甲輸半得唔得呀

琴晚d波幾正路 但硬係買中和果幾隊

攞咗紅牌嗰兩隊

柏乜撚天奴係咪傻撚狗咁撚

拉巴斯準備 17c

屌 單邊15c啦 點頂 barcode到咁

好耐冇見AV巴了..

準備單刷20c

唔得嘅話當還返俾狗會算

兩場客守唔住應該唔會再見到我了

輸左死得人 下場先還

柏拉對家同路 另一場祝贏 頂到嘅

17c單邊

AV買好撚大？

柏利斯

智甲真係on9

係呀 要追 頂到既話就追到了

見你咁慘最多請你食二手早餐

我祝你贏 我覺得頂到

唉屌

齊羊啦手足
米倫入番球先

聖達下盤派錢

明你路100%

一係暴動

830又係想要兩場客

830角大？

屌，以為閪維爾贏梗
好似無買讓球定唔知無得買

明尼路大波 留意吓 贏咗派我就得

我屌你柏斯想點撚樣 隊垃圾閪

艾美歷克俾多球

紅咗都仲係0:0

米倫真係比人終極㩒屌緊
cls 已經海拔3000米高原踢波
頂住呀

智甲真係出名弱智狗

+1？

yep

幾多倍

1.88

單邊18c

定啦

仲有10分鐘 lur下地好快過

另一場要左細

帕快啲追和

智利狗好垃圾

信你！

柏天奴

屌你老母平半打多個輸波

早知歐霸盃倒轉場次買啦，全部開細

20角

買左瓜蘭仲以為會贏得1半估唔到主廢過港超

幫手叫埋米倫

柏利呢場仲有1球 就係唔知主定客入

南美杯買半細全細就岩

瓜瓜頂住全格

個龍已經好撚勁米倫
頂多十分鐘呀求下你

個大半場就2/2.5高水2.1
應該無

先知? No goal啦 主咁撚屎

真

跟賠率踢波咩

仲唔信莊嗎

830點部署

屌你老母咩 2場打多個都輸

一蚊不買賤種明尼路

波蛋追數大法

真係痴尻線

踢多個都輸

紅左個走位鬆動啲

一場對家rc俾人入，一場就0:0

單邊19c
頂住

屌笑4
柏c 串艾美jumped

死仆街柏利斯天奴

廢撚到

amy 俾多球啊

屌你老母 重注左

走盤算啦

杯賽都重注

唉

米倫頂住啊
幾分鐘炸

10

屌 真係衰收尾

goalllll

Always ready 1:0

1:0

屌 早知買第二場

我串左佢2.5/3 大波

早知

主w

睇錯名 原來係另一場

柏利輸半未

歐霸都話重注 今朝呢d波最多200數過手癮

真 廢閪到 仲話自己智甲

21c

唉 兩三分鐘都守唔住...

一齊針

隔離都入一粒 柏利真係中廢炎算

好彩都係買左基層注
南美波輸撚死

成隊中哂 我會開心返

大半場打多個輸撚埋

瓜全格！

痴閪線

克盧日fg✅
薩克達fg✅
利華fg✅

利華盤✅
az盤❌
柏利斯❌

輸撚4

次回合轟返瓜蘭尼吧

真 按埋層樓識買了

ิ好似有巴打all in 成功

南美波古惑到爆

主場盃 主你老母咩 仲話咩紅左100%

唔係有手足話係中立場咩

連想追和拎返一半 呢下都唔得先cls 垃撚圾柏利斯

早買早享受 遲買多幾舊

明尼路上回合豬三球點樣追

賭仔呻兩句啫

追數求穩買咩

走19000，我睇完賠率都心知不妙，後尾食撚到2.02倍囉，再睇埋佢傷兵

今場2-0完

睇死又派唔切830

明尼三格角？

明尼路晉7.7倍

明尼路 主客

南美杯搵次開場半大嚟啦

可以試下?

下盤

。。。。。。。

呢場擺明引下盤

聖達菲 +1 咁撚著數

which one

唔買啦

明尼100%

主場3:0
客場受一球

明尼路

cls

要入四球先晉到...？

100%

@我愛明尼路ching呢

咁先係遊戲

呢個真

3:0 加時
4:1客晉

呢d西杯 紅左照輸 等澳職算

聖第一球都有成3賠

兩場大波

半主*半主

就唔信邪要聖達菲

輸

晉級7.70

諗唔到要乜
1/1.5 半大算

Same. 串埋另外個場大了 熟食2x1

做咩要做傻事

訓醒又去賭
上盤

聖達100%

一陣又叫春

雖然佢客場自動變辣殺
但係希望生性

佢hea踢都贏啦

G持 垃圾明尼路

咁快1C

yes 明尼路不嬲廢

仲係比人屌打

受一球 贏在起跑線

明尼路大船

唔計作客入球？鬥入得多波？

計

估客死守 波蛋1:0 2:0

唔係好信明尼路穿到盤

兩場繼續雙蛋

明尼路踢風流波冇諗住要贏

明尼路㩒屌 最後上船機會

主win 高水返啲再諗下

半大又死

6:15 D波仲未派？

未返工

明尼路壓住聖非黎打，人地得個守
明顯明尼路想晉級
有機會炒聖達非3球

明尼路輸波刷角

入3球打加時

隨時輸埋啦

明尼咪撚刷c

Goalll

1-0

咁早啊，袁生

收返一半先
半大

直入咁西利

個fk 又射得幾靚

應該追得返下半場

我支持13.5b 你可以刷角了

聖達菲針

好吸引

國民俾個半主我

隔離差唔多3倍+1個芬斯好似仲穩過聖達菲

講得呢句好快輸

我屌 6串1斷國米對家

有無差咁遠呀主場 換左成隊人？

聖達菲走盤算啦好嘛

平時聯賽明尼路邊到識入波架
宜家就踢咁好

1/1.5 半大gogogo

芬1:0

芬斯贏撚埋

個晉級 真係唔抵買 有冇人買左明尼晉級

國家體育會半主 之後任你踢

分屍

屌 20分鐘4c

兩場細波串起咗可以點頂

比人分屍喇

仲未開11.5

國體會全部仆街黎

咁又輸300

大家咁話 明尼11.5s震緊

南美波真係痴線，成日都紅左仲勁

又斷分屍

聖達菲聯 almost 1:1

下半場聖達菲cup100%

個龍一開始無反應

中柱 聖達

明尼路繼續上 !

抵撚死啦唔買國米

聖達ng

我斷西維爾8X1

中

明尼路12m

12m?

12碼！

屌 有冇咁撚黑

穿盤ez

12m

喂喂喂
買緊主晉呀

嘩 真係晉級咁撚癲

7倍let’s go

有冇得gel

比你入 咪撚再刷

癲撚到

-1收錢

加油

上呀

明尼路 準備晉了

星期四 20 明尼路 (主) 對 聖達菲聯 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.25

Cashed

再追聖達Ng 有種主晉埋

主場之力？

計唔計 作客入球？

好似有哂劇本咁睇緊劇

咁樣都關到半大

再輸

7倍晉級

國家體育會呢

明 2.5B 準備cashed

手持主晉

明尼路晉級2.65

係唔係準備no goal

賤種明尼路無可能晉到

唔好提隊垃圾 夠膽半場2:1

相反個啲國體會

入左3.5b
明尼路聖達菲聯同我入爆佢

個氣勢就好似琴晚謝拉特咁話cup就cup

客隊22%控球 踢緊乜撚

早晨蘇b 你又買左呀

狗會又開返13.5

Ok入咗

3.5b gel

頭先買埋13.5b 唔想屌了

盧卡古唔係正選諗住有機

入左明尼ng 唔係冇呀?

10.5b 準備cashed too

-7c

俾多粒半大先

快啦明尼路

Fake

追和

明尼路456對家啦

主場贏果陣都係35%

我都串左 但好似冇乜希望
主有啲鳩

國體會呢隊垃圾和都追唔到

7777777

真。-7C

求下你冰角啦

明尼路no third goal @3.7

me

Lm

咁多人咁快gel?

我

我了

5倍晉

lm

一路入唔到會一路繼續刷

有

明哥㩒屌

下半場一落黎客隊入一球乜撚都冇得嗌

Cup佢啦聖達

3-0？

尋晚場場都角細咁滯 on9

8c

-6C

有乜可能

正常人一定入

空撚哂都射唔入

國家體育半大都開唔到

轟咗13.5大

分分鐘3-0完 打加時

不嬲邊隊贏緊咪gel邊隊 睇下格流嗰場咪知

聖菲完全比人壓住打

3 0打加時又變第隊

2-0唔gel 幾時gel

琴日阿積士得2次射門機會？

乜原來有兩射
記得有手足話頭80分鐘0射

重手

買左明尼路ng 成皮野
只求黎多粒

呢期好旺

入多兩三粒，配合神奇更衣室

一陣11點果場又中立場？姐係係邊度踢

如果平手就加時
定係要計埋作客入球先加時啊？

Goal

客有入波就冇加時了 有作客入球優惠

-1g

聖達菲頂唔頂得住

轟咗5萬13.5大 求屌醒

-6C gogogo

應該有

而家入咗兩粒，氣勢如虹加上主場之利，穩陣晉級

-6姐 驚閪

咁有d難晉

999

唔係直接12？

呢注有
9cccc

-5，有！

13.5 b

客隊完全冇攻門

啱啱先攻完

-5C

3.5b

快手2.5b

混合輸一關，角球輸2關

有冇呢場劇本?

分屍2.5B

不是

聖達求走盤

屌你攻勢都報假

冇攻門點會有中柱

差少少3-0

3:1
客晉

客隊真係比人屌打

咁都唔入

13.5 B？

有大量角未

是旦
2.5b

停 c 間

13.5b 針

聖達菲快入

有無手足等緊2.5/3 高水

閪維爾 中過伏就唔會再買

客12m

屌你主禁屌都唔入

又唔入

blocked

絕望式禁屌

希望可以3:0客晉

支持

冇見幾日以為你jump左

1111111111

主晉派我 10 1 100

-4c 沖啊

13.5s針

分屍2.5 -1

應該會 3 0加時

大波波

11111111

12c

原來仲要連C

係...跳唔死

收 $ 啦

幾日冇見 係咪發咗達

南美波有加時？

體育會而家先入

我13.5s 俾你贏 派我

係 發左達call的去左ifc

如果同分應該有掛

睇手足jump

直接12碼喎

危險罰球生性呀

明尼路唔入比人入啦

拿拿臨3C先啦

聖達菲紅一個先得唔得？

角大易到

客晉就得啦

開始碌地

差3隻炸

唉真係咁次次都係
有冇人覺得永遠冷既5倍以上就係識半場贏
下半場俾人追和反勝係一定，冇一次捱到尾

分屍屌你老母又俾我睇死

有冇14.5b?

明尼路聖達菲識入波未

準備

賽前2.5s補咩好

無入球

等收錢

主隊入多兩球，就收工啦，呢齣戲我唔想睇啦

分屍屌你老母

-4個姐

想夾個細但長期低水咩玩法

-3C 啊

刷角呀 入波呀

岩完14.5s 2.1@

停C間

似13c完

刷多兩隻比我夾得唔得

分屍2.5b

快手3:0/2:1喇 咪撚半2全2

賭咁大 晉硬?

咪撚停C啊

屌 食撚咗藥個人好撚閪迷

主隊好撚勁

角球雨俾多3c

$10試下

分屍cup啦

-2C

100%冇入球了

分屍比多粒開2.5b

差啲客隊入

聖達菲上呀

俾多球我

回歸下

如果開唔到2.5就冇早餐食

主唔ng我直情屎都冇得食

2.5s

Gel未

-2c -1g gogogo

分少少2手薯條比巴打

胖異？

等緊收錢

3:0 4:0快

代表咩

我衰 琴晚食一手老麥冇留返啲薯條

南美波好難賭
明尼路仲未入

陳晚R霸盤神分析:
紅魔勢盛 平手作客射「日」
阿積士歐戰經驗足 平手可挫基達菲
兵工廠作客差 難讓奧林比亞高斯

13.5b, 3:0 ,4:0

明尼路刷多兩角

邊個嚟

依家洗唔洗射12碼

射唔出

-2c 啊

比多一球

冇咩事我排住隊攞2手薯條算

13c -1

3:0先12m

明尼路爆發未

跟盤神冇窮人

勁到

-1C上啊

買左13.5b 而家想買14.5s夾角

早餐都未食 快啲完場襯早排定薯餅先

屌... 係威係勢 又話禁屌乜乜柒柒咁
又咪係反CUP唔撚到

真係喎 勁到癲

今日無乜嘢好賭

角大easy money

轟左5萬13.5b 巴打
準備收錢

11點點部署

-2

識食 留少少薯餅比我

終於叫到

劉明

有兩倍補個飛打和好過輸啦

真係no goal

準咩備？

半2全2

唔知佢派唔派，求派起機

俾埋個C 我

針

叫叫叫 cccccccc

刷多1c

11:00 西雅圖海灣者

聖達入一球走盤plz

準備3:0

比多c比我夾角

快手3:0/2:1喇屌

入未

3-0未

朝早起身就針 早知忍手

比c 未先 快快快

準備到幾時? ALL IN埋啦 得到咩?

刷多兩角先

15c得唔得呀

一贏錢就手多

一定死守

快刷

預備

快撚d 刷刷刷

快撚啲俾埋個C黎

又撚

角球旗快

入波呀冚家剷

仆街角球旗戰術都無c

明尼快手3:0

屌你老母係威係勢咁咪又係晉唔到級 角又唔刷多幾隻垃圾

1 接納

5755 晉級隊伍 星期四 20
明尼路(主) 對 聖達菲聯(客)
晉級隊伍
客@1.02

$ 50.00 $ 50.00

富咸

90分鐘

唔怪得個細升水
原來玩角球旗

快比cccc

贏波贏盤出局爽能到

仆街刷錯界外球

唔撚係14C都冇啊嘛

C啊

咪半2全2喇屌

聖達菲一球可以？

補 5，個心定d

no

補5mins 唔係無角呀嘛

準備14c

快刷1角

補5分鐘 1C就夠啦

星期五 21 甘岡 vs 索察

半2全2撚狗

邊個幫13.5巴打GEL頭

輕鬆

屌半2全2

分屍係咪第一隊係主場盃可以作客贏波嘅球隊

2.5b例飛

半大，全大

頭先615咪有場

快啦屌

ajax青隊都ok

屌客隊係咁訓 咁冇體育精神

6點3作客紅左照贏

半2全2，13角，輸撚晒

和左

隔離半1全4

隔離分屍 半1全4 屌你半2全2

下半入1都唔得

13.5s gel

準備收屍？

13.5慘死

真係收到錢

no goal gel

完

夾住都有絕殺，係即場冇

2:0 13c ft

頂到

主隊補時冇撚攻過

西雅圖2.5b

13.5s嚇撚死

半場補左主ng

13.5準備收錢

11點客？

咁都飲恨

正仆街明尼路最後10分鐘完全唔似搏命

針咗11.5s

放軟黎踢

真係假波, 個個以為下半場駁火

13.5 14.5

屌你老母分屍個6賠客勝又俾人絕殺，仲要打多個，半客又冇買，唉買左二千

11點主win

上半場開2:0 比假希望大家allin主晉
假波

正 你一講即刻補3.5s 早知買no goal

佢哋好弱智，人哋角球旗戰術就刷角，佢就cup大位

仲係十秒就完場，班仆街唉屌

紐約城 炒到

海灣者?

橙

幾次cup 大位變界外唉

13.5大 14.5大原來都可以無既
哎 我就黎吐血死架啦

冇腦大

瘋狂大波

同針

開得玩唔似

癡線 今朝全針

nyc 半大全大全開
海灣者準備一樣

今場波即場殺唔少人

海灣者個場點部署

莊家好識捉心理

贏2:0仲駁火

11點15派錢波

個5萬13.5B巴買左之後買左$50成功燈死佢

西雅圖得唔得

點解要搏屌呢健哥

又話極限禁屌 又話角球旗戰術 咁你角大大熱門黎架嘛 原來都可以無既 我對賭波真係意興闌珊

睇完尋日場通訊 11點個場識買黑哨主場

唔開果場大 開果場應該細 2.5細 再即場1.5大

想知

睇下11點買咩算

我愛明尼路

11點心水推薦
西雅圖海灣者平手盤

輸多贏少，基層注嗌下咋我

你真係博屌㗎喎

11點買咩好

俾西雅圖個盤嚇到唔敢買

勁中

出線

好能強大

我未來人

乜撚嘢CD奧林匹克聽都未撚聽過 客allin

洪甲大哥都唔識

琴日個通訊體育會你聽過？

1800主？大船？

1100 all in 主

聽到個名都驚

NYC準備4-4？

唔係客咩

NBA

未聽過 不過個名幾好

屌上年阿特蘭大 比隊唔知乜尻大炒 返主場先cup

主定客好

all in左主
有冇同路一齊叫?

主出幼幼，客臨場大落飛

嘩，今日兩點就有澳假
賭波馬拉松咁早開始

訓夠未

真 今日真係唔使訓

今日下午 2:15 就可以開始賭撚到星期日凌晨 4 點

一陣 1 點完左場可以訓一個鐘

贏就係

贏到星期日

有冇飛？

原來係中立埸臭閪allin

關你撚事

佢老母閪
上次又係明尼路70幾停角
上次買萬5 好彩今次1k

1800 三哥朋友隊1000%

西雅圖海灣者 100%
唔好話唔救手足

想跟姐

-6k

未到今晚都冇一半人啦

洪都一哥了

日職後 冇人啦
上2個星期 星期6日 無人屌波

下次唔好再信隊閪波啦

半大全大半客

西雅圖咪一樣美職一哥 上年先贏完

西雅圖了 希望一陣仲有得玩

NYC

留定名

CD奧林比亞

客12碼

西雅圖踢法比較慢熱

預計下半場先發力，試下和客同埋主客先

補射入

西雅圖 2.5球大 同我gogogo

Cashed

同路加油

買夠半大 3.5大試試佢

一路回緊

呢度11點場兩邊都有人買，驚到唔敢玩盤

2.5細

主

個個買死一邊先唔敢買呀

平手盤都唔敢玩係咩事

分唔到邊隊係大船，留力澳職算

希望晏晝可以食好啲

呢場開始直落全部大波

洗唔洗咁惡唔玩盤咪玩大細
輸好多?

呢場搞掂之後直屌3場西字頭

手足 豐乳同路

跟
美職隊弱智

西部聯
西悉尼
西鑽

西部聯追咗好多場 全針

西部聯都買?

唔識買，買細波算

2.5S

美職一定買主

中美冠呢

屌返佢啦 波台9upper黎

你條報假柒頭學乜人搭嗲

你邊撚個吵 關你撚事咩死基層

波台過街老鼠想扮大佬

我正式宣布11點美職隊係弱智
買個個仲弱智！

玩閘場ng好過

跟

和客啪啪啪

過街老鼠扮咩

你個死P牌先係弱智

洪甲一哥

嘩 講到好似識我咁

1630要閪悉尼定阿得好

買咗好多美職咩

師兄買好大？

不嬲9up開

報假柒頭block撚左

好多名唔識改晒名？

P牌仔躝開啦 懶熟咁 肉9酸

我報炸，冇報假
咪撚屈啦

應該又換晒人

咪就係 冇個識

勁

波post可以一路唔走既
都係真大蛇

主隊統治式屌打

1-0角

陌生的波台

你

呢句真p牌就收爹啦

Bill sir

我新人黎

嘩咁撚快2

Goal!!!!!!!!
0:1

0:1 goal

0-1

跟住客入

Seattle goal

輕鬆！

半大有未

吹撚脹

有水未

咩事先
主兩角 客入

笑撚死，一下反擊就入

又要叫cup 同大波

喂死P牌 唔係話買美職都係弱智咩

半大-1
全大3.5

客隊屌打中

新劇本

到底點解啲手足唔聽我講

西雅圖海灣者 goallllllllllll

GOAL

客gel

半大 快!!!!!!!!

又針

買美職真係弱智

買佐半客 補唔補

主勝啦

整個2-1 半場

邊個大大聲話買美職弱智 留名跟進

01

乜撚嘢投資王

1-0！

信你 買主ng

主隊出幼幼都仲有人買落去

屌打死佢

我跟左你

贏左先講啦
廢事你比人bin c

我屌你老母 做乜撚嘅扮我大佬

手足唔好追主啦

1-0?

基佬陳又返黎

會唔會秒goal撚半大

啲人硬頸

不嬲唔怕 依場信心注 我唔點手足的

一早話美職一哥

想追主ng

西雅圖1-0
打漏左姐

買主 有5倍

俾個半大我先

收手啦 買日職 好過啦 都係派錢球

miss me？

2.5s點撚頂

你真係ac冚家剷？

jumped

888

美職買s

點解主角客入波

88888888888

主ng

話左

點解咁得閒

師兄有咩心水

前排比人ban左
依家改過重出江湖

早晨ALL 屌遲左起身買唔到客又買唔到10.5B

中 風

係咪紅賤

主隊再一次君王式屌打 入波都係好快的事

大佬

宜家咪10.5b

終於有個識

嘩 呢d真係賤種
仲要講出黎
比d品啦

呢家有10.5

買唔到高水

半大gel

反cup最快5留1
$100

。。。

即買

1

超級遠射？

半主又針

個龍門一野擲入對面

而家咪病 10.5b

少林足球？

主追和未

主隊廢到完全唔識踢波咁

西雅圖rc未

場波係邊到踢？

客入多粒先啦

咁大信心? 早入波多數冇咩角

跟住客又入

俾我走盤la

咁客入第二球未..

人地幼幼仲想點

洪都拉斯

發現即場win都幾on9下 不如買fg

角球呢？

一哥？

幼幼對美職強陣

無入球算啦

主隊似打拳多過踢波

D中美洲隊好撚茅

屌你老味主隊咁撚廢嘅

主隊廢到

美職勁洪多拉斯垃圾咁多 仲贏緊1球真係gel定頭落去食早餐

加油西圖

兩場都針

準備9.5 b 有無人跟機

屌你 我要半大

尋日通訊黑社會

買左角細

主隊踢少林足球

兩邊都好撚刷得喎

馬會角球抽水抽咁撚多。。

主遲早紅 打MMA咁

岩岩馬會輸撚左錢
呢家咪要抽番夠

要入2.5s了

主入一粒俾我補客win thx

角呢

半大未

無乜可能啦 主廢撚到

客ng啦

就黎0:2

將尋晚國米贏既錢柯煙客係咪不智

11點半食午餐啦

屌 岩先夠就黎3:0叫左60分鍾

美國波不誼all in

明尼路垃圾啫

黃左件

角呢 咪停啦

主隊危險進攻

怕乜 客隊就算打小個都唔會針

All day breakfast呀

補注西雅圖ng先
O say can you see

秒刷完2個c 之後就冷角

all in breakfast

基層隊係咁

果兩角係推11.5S出黎俾大家入手

屌你老味又俾牌教練浪費時間

我屌你老母好撚得閒？

半大又撚一場

封咩

又打交

性交

打交

買左客叫下唔撚得我屌你老母?

究竟有無12M 好緊張 突然封盤

腰斬啦屌你老母

咁撚快就打交

斬撚左佢啦 冇眼睇呀

中美賤種隊求仁得仁啦

支持腰斬

紅主啦屌

Yellow card 2:2

呢下明明係主隊唔岩 垃圾球證黃埋個龍

紅左變死守 乜都細..

一陣搵人挑釁多幾下 實有紅

打和Super!

好撚on9 下下一人一張 香港政府咁

Hi